笠水黎講 愚樂台笠清勁d定黑社會牛屎佬勁d？？

如題..

死差佬笠水得勁d，需要佢地保護市民時，就狗影都冇隻……

保護市民點會關班狗事 班狗淨係識打市民之嘛..🤭😂

牛屎佬琴日都話有出黎打下人
笠9連人影都冇😂

你契爺封左幾多利是比你

我哋義務去幫手 冇收人錢

但你班白衫手足今日去咗荃灣何君堯到追數，你唔係一蚊都收唔到吓話

咪黑牛屎佬啦

我哋手足去撐何議員場啫
冇任何錢銀瓜葛

傻豬你俾你大佬呃咗啦，聽日上何律師樓追數啦